TL : 根本無討論區的人來，哈哈

希望咁多位波台手足可以解釋下

邊個會想比人知真身

唔好發夢啦好嘛TL

$50當入場費都話去下, $200你發你個春秋大夢啦

我有去 唔通自爆話我係連登仔咩

連登兩個字講出黎都有陣柒味啦

收我地$200一位真係唔當我地手足

同Frd搞生日party都唔會收返佢地幾錢一位啦

真 同埋好fd通常唔會特登搞生日

究竟有無人去

200蚊太貴
波台手足好多都負擔唔到
仲要3月30號糧尾先黎搞

上得連登都係25好撚出奇？

TL 內心：哈哈

我有去，張合照有我同15妹！

TL 你原諒波台狗啦

佢地真身都唔撚見得人

唉 我班機delay左 但係我有12點同tl講生日快樂的

你究竟仲要怨幾耐

去食過期西藥啦

100蚊都可能去
200真係太貴

又話不離不棄

259
無波台手足推POST你邊有今時今日的人氣

我有去

真
飲水思源呀TL

我真人靚仔過ＴＬ

澳門TL

除左gay佬諗唔到咩人會去

怨到2022

TL: 根本無討論區的人來

係 我可以做證

買場波仔都冇咗了

你哋做咩玩鳩tl

gay佬都冇人睇得起佢啦

我係下面果排左二 果日有去

上班左二好似幾正, 想屌

垃圾

有冇130cm

仲同fd夾錢送左個LV比TL

突登同賣家講明一定要係包入面刻埋T.L個名
先會比五星好評

而家比tl話無去

我可以做證

tl只認得同佢肛交過的人

tl 0仔
邊個屌佢佢都睇唔到點認

25

小妹有去
TL po咗幅相係我玩緊電話

正常人都唔敢認自己係抄登狗

那來的自信

冰島人都聽Canton-pop

特登po張遮住小妹個樣既係咩2c

個個都係鍵盤戰士 邊敢露真身出席

肛交歌手
我屌你老母快d幫你老母汁骨la🤙🤣

寫明個party 有得肛交嘅咪引到多啲基佬出嚟囉

波台出名笠水

今次係觀塘興業街